打住愛港之名就可以 係個節目入面瘋狂賣廣告？

TVB睇撚到想嘔

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

已經轉台九百幾年

屋企大圍食飯，焗住睇

你記得佢 唔用咪得
罷食罷買LIST又多左

其實有無 違反廣播條例

藍屍認證，抵制之選

其實咁樣係咪已經植入式廣告？
"通訊局新任主席譚允芝指出，只要在節目中展示或使用產品或服務時，顧及節目的內容及類別，以自然及不會令人覺得突兀的手法表達，以及沒有直接推銷或建議使用產品或服務時，通訊局決定容許持牌機構播出植入式廣告。"

CCTVB 直程係標埋價錢，算唔算係直接推銷呢？

同問

個罷買list又有得update

建議928死線

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣